啲女人真係雞嚟

港女潛伏期：
14-18歲果陣，青春無敵，只要你唔太樣衰，基本上唔會冇男朋友。因為一定有男仔追，情竇初開半推半就又一齊左。呢個時候，個處最容易比人食，開心咪得囉！（果到仲粉）

港女第一期：
18-22歲果陣，青春仍在，進入花花世界。係Ocamp識到個新既，開始同現任比較，覺得現任好唔成熟同好多不足，最終受唔住誘惑棄舊迎新，拋下一句「come on James！」同時覺得「男追女」係必然，亦發現「原來可以有更好既選擇」，跟住無限收兵，玩弄男人於掌心之中。呢個moment可以話係港女一生既頂峰，三個字「冇得輸！」嗱！個處一早就冇左嫁啦！於是好容易就同人做愛，做愛次數極速上升！（開始黑）

港女第二期：
22-25歲果陣，離開校園，投身社會，知道錢既重要性。覺得昔日既籃球隊隊長，搞笑幽默開朗型男仔通通都係笑話！係公司遇到有錢男士，即進化成拜金港女， 自此用「上進心」同「安全感」去量度男人，平凡既男仔絕唔會睇得上眼，最多只收佢做兵當做後備。將自己睇高一線，覺得男人其實都幾易得到，當然做愛已經係家常便飯！（黑黑地）

港女第三期：
26-28歲果陣，青春難免走下坡，但依然以昔日把尺去量度男人，心有不甘但仍然覺得The best is yet to come！因為以前都係男追女，所以我只需要坐係到等就自然人要！！明明以前都係咁架！！！（黑哂）

港女第四期：
29歲或以上果陣，發現完全唔夠後生女爭，知道自己真係老啦，於是開始心急！昔日既平凡男初有小成，開始後悔錯失潛力股，覺得男女唔平等。因為女人冇男人咁襟老！但呢一刻，完全忘記自己後生果陣，所得到既風風雨雨、萬千寵幸！（牛肺）

之後，開始抱住搵人埋單既心態，好唔容易先識到一個男朋友，但由於過去累積左太多黑歷史，一被問到過往既事，自自然然扮聽唔到。但被問多兩問，突然比達上身西口西面咁話：「我都講左唔想提囉！你係男人黎架！如果你真係愛我，係唔係應該尊重同錫我先？」

幾年後，唔明點解男友遲遲都冇計劃結婚，不斷係到冥想，係咪佢唔愛我啦？如果愛，點解冇計劃結婚？佢知唔知我唔等得？知唔知結婚對我地女仔黎講，係一個好重要既承諾？萬一佢拖到最後同我分手搵第二個，咁我點算？唉！點解佢可以咁「自私」唔考慮我既苦況？知唔知我青春係有限？佢係咪浪費緊我既時間？？？

進入婚後生活，心裡總是不甘平凡生活，不斷搵自己老公同其他人比較，埋怨佢冇樓、冇車、冇錢、冇上進心，漸漸失去安全感。心諗：「唉.....我真係苦命一世，竟然要同呢個死佬捱！真係好後悔嫁左比佢，唉......」

港女末期：
最後，搵人埋單不逐同得唔到任何男人果陣，就開始埋怨世上所有既男人都係賤男，自我自慰覺得單身先係最好。一方面，詛咒結左婚既人一定會離婚；另一方面，係公司大耍手段，恃住自己係上司、老屎忽玩公報私仇，玩鳩啲下屬，務求令個個都OT冇時間拍拖！！（？）

總結：
其實睇返港女成個人生，都真係幾bitch下！咩時侯都要嬴，以自己利益為先，自私到核爆！果然－－「雞，全部都係雞」！！！
4875
433

你啊媽都係

得喇 唔好再就啲subversion
偏低社會價值嘅post
好
撚
煩

鳩